文宣已出國際，請幫手推同share!!!

Chaos and bloodshed in Hong Kong district as hundreds of masked men assault protesters, journalists, residents

屌推

個英譯可以譯做恐襲最好

一，真係恐襲嚟

二，外國好關心恐襲事件

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

要加埋孕婦係標題

啲鬼佬留言令我瞬間暖心

PUSH

推

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

好多烏克蘭留言聲援香港

voted

大家有Reddit acc 嘅記得除咗like topic
記得like 埋下面啲自己人comment
呢啲post俾一毛bot長期洗負皮
仲有開個新reddit acc都係一分鐘內

push

今次洗唔洗籌旗賣廣告 我第一個支持

覺得我CLS都係,香港已CLS,我真係CL左S
24個鐘前你有冇諗過會變成咁呀
係唔係要見到d狗同班牛屎打死你屋企人先攞把老牛去舞
到時出埋老解la
為保香港不問方式

人乜撚野權姐

呢到都有文宣！

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

upvoted and push